	\pantalla
	{Menú Principal}
	{P-Menu-Principal}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{Esta pantalla muestra el menú principal de la aplicación. En ella aparecen las opciones principales relacionadas con el juego.}
	{El usuario ha iniciado el juego.}
	{Si el usuario pulsa \texttt{Jugar}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Jugar}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Configuración}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Configuracion}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Ayuda}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Ayuda}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Créditos}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Creditos}.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{Jugar}. El sistema cambia a \acf{P-Jugar}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Configuración}. El sistema cambia a \acf{P-Configuracion}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Ayuda}. El sistema cambia a \acf{P-Ayuda}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Créditos}. El sistema muestra la pantalla \acf{P-Creditos}.}{3}
	
	\pantalla
	{Jugar}
	{P-Jugar}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{Esta pantalla muestra las distintas opciones relacionadas con las partidas del juego.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde el \acf{P-Menu-Principal}.}
	{Si el usuario pulsa \texttt{Nueva Partida}, el usuario comenzará una nueva  \acf{P-Partida} desde cero.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Cargar Partida}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Cargar-Partida}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Borrar Partida}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Borrar-Partida}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Renombrar Partida}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Renombrar-Partida}.\\
		Se puede volver al \acf{P-Menu-Principal}.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{Nueva Partida}. El sistema crea una nueva \acf{P-Partida} y se da comienzo al juego.
		\item El usuario pulsa \texttt{Cargar Partida}. El sistema cambia a \acf{P-Cargar-Partida}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Borrar Partida}. El sistema cambia a \acf{P-Borrar-Partida}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Renombrar Partida}. El sistema cambia a \acf{P-Renombrar-Partida}.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar al \acf{P-Menu-Principal}.}{3}
	
	\pantalla
	{Cargar Partida}
	{P-Cargar-Partida}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{Esta pantalla muestra la lista de partidas guardadas para seleccionar una y comenzar el juego con los datos de la partida elegida.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde desde \acf{P-Jugar}.}
	{Si el usuario selecciona una partida, el juego comienza con los datos de dicha \acf{P-Partida}.\\
		Se puede volver a \acf{P-Jugar}.\\
	}
	{\item El usuario pulsa sobre una partida. El sistema da comienzo al juego con los datos de la \acf{P-Partida} que ha seleccionado el usuario .
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a Jugar (\#\ref{P-Jugar}).
	}{1}
	
	\pantalla
	{Borrar Partida}
	{P-Borrar-Partida}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{Esta pantalla muestra la lista de partidas guardadas para seleccionar una y borrar los datos almacenados en esa partida.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde desde \acf{P-Jugar}.}
	{Si el usuario selecciona una partida, el sistema borra los datos de esa partida.\\
		Se puede volver a \acf{P-Jugar}.\\
	}
	{\item El usuario pulsa sobre una partida. El sistema borra los datos de la partida elegida.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a \acf{P-Jugar}.
	}{1}

	\pantalla
	{Renombrar Partida}
	{P-Renombrar-Partida}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{Esta pantalla muestra la lista de partidas guardadas para seleccionar una y cambiar el nombre de esa partida.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde desde \acf{P-Jugar}.}
	{Si el usuario selecciona una partida, el sistema pide al usuario un nombre y se lo asigna a la partida seleccionada.\\
		Se puede volver a \acf{P-Jugar}.\\
	}
	{\item El usuario pulsa sobre una partida. El sistema permite escribir el nuevo nombre asignado a la partida seleccionada.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a \acf{P-Jugar}.
	}{1}
	
	\pantalla
	{Configuración}
	{P-Configuracion}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla permite al usuario elegir distintos ajustes del juego, como el sonido o los controles, para ponerlos según sus preferencias.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde el \acf{P-Menu-Principal}.}
	{Si el usuario pulsa \texttt{Sonido}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Sonido}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Accesibilidad}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Accesibilidad}.\\
		Si el usuario pulsa \texttt{Controles}, el sistema cambiará a la pantalla de \acf{P-Controles}.\\
		Se puede volver al \acf{P-Menu-Principal}.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{Sonido}. El sistema cambia a \acf{P-Sonido}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Accesibilidad}. El sistema cambia a \acf{P-Accesibilidad}.
		\item El usuario pulsa \texttt{Controles}. El sistema cambia a \acf{P-Controles}.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar al \acf{P-Menu-Principal}.}{2}
	
	\pantalla
	{Sonido}
	{P-Sonido}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla está destinada a ofrecer al usuario la posibilidad de establecer los ajustes del sonido de acuerdo a sus preferencias.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde \acf{P-Configuracion}.}
	{El usuario puede ajustar el volumen de los efectos aumentando o disminuyendo la barra de Ambiente.\\
		El usuario puede ajustar el volumen de la música aumentando o disminuyendo la barra de Música.\\
		Se puede volver a \acf{P-Configuracion}.\\
	}
	{\item El usuario modifica la barra de Ambiente. El sistema modifica sus atributos en función del volumen elegido.
		\item El usuario modifica la barra de Música. El sistema modifica sus atributos en función del volumen elegido.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a \acf{P-Configuracion}.
	}{13}
	
	\pantalla
	{Controles}
	{P-Controles}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla está destinada a informar al usuario de los distintos tipos de controles posibles para jugar y a que el usuario seleccione la opción que prefiera.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde \acf{P-Configuracion}.}
	{El usuario puede seleccionar una de las dos opciones de controles y el sistema guardará la preferencia del usuario.\\
		Se puede volver a \acf{P-Configuracion}.\\
	}
	{\item El usuario pulsa las teclas de la \texttt{Opción 1}. El sistema cambia los atributos internos del juego para que se use la opción elegida por el usuario.\todo[color=yellow]{Qué opciones de controles hay}
		\item El usuario pulsa las teclas de la \texttt{Opción 2}. El sistema cambia los atributos internos del juego para que se use la opción elegida por el usuario.
		\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a \acf{P-Configuracion}.
	}{1}

	\pantalla
	{Accesibilidad}
	{P-Accesibilidad}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla está destinada a ofrecer al usuario la posibilidad de establecer algunos ajustes para facilitar su experiencia en el juego.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde \acf{P-Configuracion}.}
	{El usuario puede ajustar el tamaño de letra aumentando o disminuyendo la barra de Tamaño de letra.\\
	Se puede volver a \acf{P-Configuracion}.\\
	}
	{\item El usuario selecciona un tamaño de texto. El sistema modifica sus atributos en función de la opción para que la posterior ejecución del juego se ajuste a la elección del usuario.
	\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar a \acf{P-Configuracion}.
	}{14}

	\pantalla
	{Ayuda}
	{P-Ayuda}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla muestra al jugador el enlace de la WikiPanacea.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde el \acf{P-Menu-Principal}.}
	{Se puede volver al \acf{P-Menu-Principal}.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar al \acf{P-Menu-Principal}.}{0}

	\pantalla
	{Créditos}
	{P-Creditos}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla muestra al jugador los nombres de los integrantes del grupo que he desarrollado el juego.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde el \acf{P-Menu-Principal}.}
	{Se puede volver al \acf{P-Menu-Principal}.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{esc} para regresar al \acf{P-Menu-Principal}.}{0}

	\pantalla
	{Partida}
	{P-Partida}
	{Ángel Benítez Gómez, Celia Rubio Madrigal}
	{La pantalla muestra la partida actual.}
	{Se puede acceder a la pantalla desde \acf{P-Cargar-Partida}, si es una partida existente anteriormente guardada; o desde el botón de \texttt{Nueva Partida} en \acf{P-Jugar}, si es una partida desde cero.}
	{Se puede guardar la partida.}
	{\item El usuario pulsa \texttt{Guardar Partida} para guarda la partida actual en la lista de partidas guardadas.}{0} %todo cambiar pantalla